野雞大學同名校大學分別？

如果讀名校大學 身邊啲人都勁 咁你有佢幫手畢業都易啲 人都蠢啲

相反讀野雞大學可以挑戰自己 自己一手一腳黎 畢業人都醒啲

但現實點解野雞大學成日比人笑？

因為野雞大學係人都入到囉
你會唔會見黑警都入港大

我入唔到

白衫無名校畢業？

哲哲 成日開膠po

我真心架

操得麻麻，唔夠靚

認真答你
同學既分別

Who

大把白衫係港大畢業

好啦誇張咗啲
但野雞咩人都入到

屌你，成個學術台都係你啲膠Post

Sorry 我去讀書先 再會

Who?